講下你地個倉有幾多隻股

我曾經有9-10隻

後尾發覺唔對路 根本操控唔黎

大升大跌都反應唔切

後尾減到得番4-5隻

都玩得好辛苦

6

鳩坐, 幾多隻都係鳩坐

4隻 每隻25%

1隻